【西陣西波】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

垃圾

po霸

poba

今日又踢爭氣波
雲加表示又唔洗買人

雲加

大麻咁都唔比直線拿卡

義和碑今場幾sharp

iwobi又破壞左個反擊

2&b 拖慢

點比踢

阿叔

一場波四隻青訓

丫叔

又派膠

面對面都比失
阿叔

大麻b啲決定好慢

叔

阿叔防守廢到咁都好j
爺爺出佢頂禾比先好j啦

韋舒亞踢得越來越好喇 似會入選世界杯喇

無左球霸

屌你呀叔

好好J

咪吹奏牙叔啦

好彩對面屎

個教頭鍾意用工兵

真心發電機係呢隊西波阿狗

細梅我屌

d傳波
好彩對面又

跪救ACE LINK

又想自爆

今場壓逼得幾對路

真核

cech

豬了

咁都無牌

笑死c冶

yes

真係弱撚智

垃圾球證牌呢

ON9 冇牌

15:15

Ching阿迷黎

個球證叫friend

睇波得呀post有討論

見到大麻比d屙尿遠射就火撚滾

有個球員都叫friend

黑碧好迷失

都唔知踢乜鳩

比人封到牙

大麻比冇左腳有位都冇得郁

2+b 垃圾

3個中堅 3個都唔識傳波
再加2個慢.

做乜撚

冇波掂

心諗有出場咩

holding做乜鳩

浩鼎係咪冇腦

柏芝欠屌

holding 比希臘仔打啦

慘

牙頂

禁區打橫推

搞咩 連後備都無山狗ozil？
拿卡 黑b 2&b
呢三條友既攻力....

holding冇眼睇

阿仙奴D後防就係死都唔肯大腳

holding

做乜鳩

其實次次講呢d野既人
之前有冇留意新聞架呢？

山狗躝左
奧又射波去見工

淡淡定holding撚阿古路巧威威唷

燒傷
山賣
又唔睇新聞一味問

以為黑b又有-6波入

今場太子上力 唔同講法

拿卡唔好傷

拿卡申請落場

屌你老母大麻拖夠波未
人地跑哂走哂位都唔比

假阿

黑碧

IWOBI

holding狂傳失，廢撚到

啲finishing

2b又漏左個腦響party房

屌 on9 iwobi

大麻踢得好好咩

OK

咪撚煩啦！係咪我評下其他球員都唔撚得？

iwobi想爆人

太子踢波好好睇，好有火

奶

今日博能到

2&B反擊真嘔血

Nxxxxx 係機會啦
新danny Williams

點解iwobi同holding咁撚垃圾都仲可以正選？

唸住可以百屌成材？

黑b iwobi

奶 xhaka

好驚奶傷
又強行爆入去

收皮啦弱智仔david

細梅呢下

奶爆

冇人了

咁多post嘅

踢太子一個

唔通出willock咩

集中討論好喎

有藍斯

呢邊囉

我禾

一日無睇姐

Iwobi

殺卡打bbt?

holding又比醫院波

牛奶
護波勁到

iwobi又傳比對面呀?

calaso

2&b睇到都比唔到

勁撚到

黑b好似冇乜用咁

不嬲都冇

奶係勁到

有運

Iwobi踢極都無進步更加唔明點解唔留Campbell

拿卡好慘

好撚正

343 3421 3412都無佢位置

黑b隱形冇人屌，iwobi咁生反而係咁屌

又去返金寶

上左契

拿卡個樣

Laca:成隊垃圾

同jack簽長約啦

浩鼎可唔可以學下張伯斯咁穩陣行先
自己又唔係咁好腳法

拿仔

造唔到攻勢，中場傳傳下

養和B有得斬都唔出招

好似弱智咁控唔定個波

哂撚哂 2&b

黑B一頂完拿卡屌左出聲

不如一槍打死我吧.jpg

Cech

屌2+b

又9傳

屌鳩佢傳到咁

算係咁啦

仲有4年你踢.jpg

無左山狗。奧燒級數同場，幫唔到佢，個樣黑到

生

差少少咋喎

黑b: 屌～

走啦拿卞

大麻b d傳波

佢自己都唔掂

黑B飛身啦屌

寧願睇我藍

2&b 點解依家唔會過人既

差好多

呢下傳得幾好啦

黑b個口型好似講緊 屌！

黑b先係罪人

拿卡黑面了

黑b廢就一定架啦

呢啲波 得阿朗先搶到點

講真比起 welbeck iwobi 算好啦

agger

黑b 同禾仔基本上同一樣人

今場算係咁

浩頂成日衝上黎

比狗大麻b一齊換撚左佢啦

自烏搶呢啲點幾勁

welbeck

Holdind企開d啦

佢喺度幾可有呢d波

拿卡段速起步咁慢 又無單打
仲要等人餵 真係合約完都入唔到波

比比鳥都要換

入未啊

對面

法國佬

拿卡有黑b 同iwobi 係左右

同果陣p9 一樣

黑b而家咁慢

大麻b傳好d得唔得

佢唔好彩 有排佢捱

黑b

點呀黑b

除咗奶前半場都唔帶個腦踢波

特登跑慢d draw foul咋

D supply passing quality 差到喊

p9打返左ok? 攻中都踢到

黑b
踢到傻鳩咁

奶轉身+護球

黑b 比人噓
佢就忽撚左

黑b單打王

伊禾比同拿卡好唔夾

黑b做乜q野

黑迫

黑b真係個笑話黎

唔好再害佢了

P9傳得射得跑得下架

D進攻真係

笑撚死人咩黑b

殺卡

黑b 同iwobi 兩個iq 加埋都唔知有無100

佢埋門果腳勁呀
有供應大把波入

可惜無

比人BOO一BOO又腳軟

得奶可以推前到個波

拿卡心諗中撚哂伏

牛奶果D就叫生啦 帶波傳波都係有效進攻黎

IWOBI果D?

黑b推波出界

力加係咁上下

冇人講 今日殺卡打攻中咁

入波未呀

好j唔j j p9

三十幾分鐘都唔知踢緊乜

黑碧11場英超冇入波
呢d係英冠前鋒既數據

呢排啲 finishing 幾西下

黑b真係出黎俾人笑

屌你老母悶撚到 成班中遊班咁

運氣要儲架大佬

見到班咁隊友 燒山點續約呀

兩個力架 踢撚呀

多鳩射

幾好笑喎

水貨心唸里昂d隊友仲撚勁過阿

無燒真係

阿叔無左腳
有就應該已經比到出黎
牛奶呢下後腳

牙叔打右啦

牛奶今日最搶眼

屌你呢下都唔入

事實

牛奶靚傳

黑b 真係廢到

奶真係唔同級數

收貨啦仲推到出界
平時連波都控唔到

垃圾黑b

牛奶

得阿叔個腳似啲樣，之後唔知係到做咩鳩

拿卡灰到

110K 比奶好過

唔係黑B黎架

黑碧不如自己走啦

細梅柱邊

冇山事實d短傳爽左直接左喎

差d

我射都入啦

拿卡話我出黎做波比你好過啦 結果黑b都係唔入

黑b連運都無埋

究竟殺卡踢緊乜位 咁撚奔放既今日

差好遠喎

黑碧真係死撚左佢啦

不給laca打後一格

343＝入唔到波

完場先講啦

一直都好奔放

同奶互上

黑b果腳基佬應該入咗
如果追到個波既話

box to box

黑碧d把握力

交得幾差下
不過 -6 撞完對面球員比咗黑 b

請全世界阿奴球迷 舉高雙手 俾黑碧集氣 出古惑射球

阿狗=廢

好撚勁wo 今日

dive?

即係會助攻la

沙奶好夾

山狗出黎吊比人鬧
希望佢做番finisher

細梅又差d

可能同大麻比一齊上電

細梅

輸十二碼未

比人批心口掩面
新李華度

唔想見到佢d拖慢節奏 同鳩吊

拿卡唔想返工喇

343無燒山完全無攻勢
而家既人腳正正經經練返433可能好d

邊度差d

黑碧：射波定助攻連我自己都唔知

阿叔控呢下

死老野見xhaka開始上手 就叫佢走埋上前面

個個都係韋拉

反雲足總

差d差d

請全世界阿狗迷 籌錢每人$1英鎊 集氣貼錢送黑b走

呀叔射完球之後柒到依家

殺加角球幾J

阿叔冇信心

Xhaka好左係因為拍jack, not Ramsey

比狗

都唔知雲加果d乜撚野改做黎
人地勁左長傳就比佢踢後d分波啦
腳法又唔係好走上前都唔知做乜

波底差姐

邊有foul

全部錯撚哂位

比狗 傳又唔得射又唔得跑又唔得

比比

痴撚線
要不是 cech

B24

柏芝

正宗濕鳩反擊

好彩有柏芝

柏芝呢下

速度都不俗

中游對下游

黎啦

又差d豬

阿叔開始膠化 冇腳好波

差啲收皮

張柏芝

拿卡個樣好灰

黑叔防守

Chambers

爭啲豬波

張柏芝好波

嚇撚死，好彩柏g

差d死

chambers

比比狗同伊禾比真係右路笑話

俾人fake 晒

阿叔場場都比人過

睇見班中前場咁
拿卡都幾灰吓

55

性感防線

反栢芝嘅死晒去邊

嘩屌 阿奴 讓比對方射 提升士氣

比狗躝

如果雲加識理性分析，就唔會好似宜家咁

半隊波都係笑話啦

比狗廢撚到

好波

要不是張伯斯

好刺激

呢隊波仲西過狂歡三寶個個時期

任射架喎

見到laca個樣諗起佢前幾日ig po返里昂個陣d相

意大利

Iwobi手球

嘩其實隻手有動作

阿叔仲話打中場 仆街d傳送下下甩

任射

睇左拿卡半季
我覺得以佢能力可以試下好似vps當年咁搵佢做前鋒核心

禁區Hold到波，轉身夠快，識得走位

大麻球手球走甩左
爭啲累隊波輸

大麻b手球

大麻比用前足

佢好過holding好多

差啲要死全家

大麻比 用手
睇黎有幻覺了

2&b

廢撚到想笑

四隻腳

唔得自己攞唔到食
433兩翼

2和比點解叫大麻

仲要伸高隻手

慘，供應差，但又無個人能力

好彩今場無var屌你大麻脾

射術同比波到爭幾班

屌你老母！

柏芝型撚到

好撚廢呀藍衫....

今場其實有少少黑哨
但係黑對面

紅衫係阿仙奴

成日喺翼位見到 xhaka

xhaka打藍斯個位

會撚同球員都係四隻腳

俾人禁區頂任射
根本就係防守戰術出事 要大執

比比鳥同伊禾比喺右路拎到波係都要吸一吸
dont know do what

球證唔敢判 廢事電叻又ee umum

laca

上半場啲運用完
下半場就會比人強姦

呢球真可吹 50/50

人地勁果樣唔用佢既長處
弱點就要發揮

救命
條後防真係睇到想死

雲加又贏

中遊球隊大對碰

要球要吹的

大麻b今場掂過幾多次波

拿卡個樣慘到

又係咁

全隊波冇幾個人係踢得似樣

冇人有料向前傳

2shit

一早就應該出多啲聲啦

wilshere only

渣架轉身

依家阿狗用兩邊真係好19

係擺明用手肘
上次都話跑動中平衡
今次係擺明想用肘擋波

紅衫踢得幾好

老野幾時死

間諜都幾好

下就傑志個場仲好睇

點解3中堅呀屌你老母
轉身又慢
兩閘又西
中場first touch都柒
老野仆街死左佢啦

冇一個識正常斬一球

Carrying

laca chambers？

點止5050 根本要吹

冇燒山 下年應該埸埸都係咁既樣

個個淨係識橫傳 有無小組one two呀 屌
無奧燒係到 無人識one two

chambers ok
laca 做咗啲咩

換藍斯出黎好過用殺卡
反正有佢無佢都無防守

佢未入球荒之前已經成日黑面

依家緊加嚴重

傳球成功率有幾成

chambers初初都有錯誤
傳波又7
細梅好過佢啦

有做但做唔到姐

laca完全冇波掂咁濟

key pass俾黑b

都真係唔少次

後防狂傳失波

西撚到

唔洗下年 下場都會係咁

比我就比紙要求轉會

條中前線無創造力，大麻b同黑b完全駁唔到上水貨度

Xhaka ok wor...

雲加真係球壇私家雞
上至國際 下至英國
對陣阿記已經贏左7成 不論一線球隊 定三線魚腩

廢撚到

中前場咪又係咁

雲加唔會換佢
雲加個pk多數換牛奶

開段拿卡同奶試過一次
之後就之後了

果下交得幾差下
彈到人 +對面身位唔夠 welbeck 先有
老實講近排 laca 表現完全唔合格

反而BOU有form

盲反反到老屈佢冇掂波

D創造力西到
後衛可唔可以唔好有波就鳩大腳

咪囉⋯⋯
攞黑b做藍
大麻打返左

你真係睇緊呢場波 ?

xhaka 打到咁都係咁俾人屌 笑死

唔睇下你iwobi 同黑b

xhaka自從搭牛奶開始踢得好好多
證明係個拍擋有問題

呢隊阿仙奴真係趕客
再係咁樣多一兩年 無Fans 科水
會變中型班

幾時換走大麻

級數問題 廢柴只可大腳清

收到風
Malcom 話唔黎阿

依家隊阿仙奴真係冇乜邊個似星
正式中遊料

而家嘅阿記，當中遊波睇，個人會無咁失望

無人可以派牌

iwobi同黑b係笑匠

唔明xhaka點解呢場都比人屌

以而家呢個陣容深度唔買人，比安察洛堤教都未必教得她

阿叔今場防守好唔掂 係時候比佢抖下

得牛奶叫做造到下波
IWOBI同黑B

似343問題
wb太弱

Agger, 唔使咁勞氣

Front 3 quality🤦🏻‍♂️
難怪Lacazette懷念里昂

牛奶要拍基佬 連攜先有加乘

Fraser對親阿狗就上哂電咁..

下我覺得係應該大腳多啲
你睇下 holding 啲後場 holding

換走黑 b/ iwobi 推奶上去 出藍斯算啦 反正都無防守

埸埸都唔掂

牛奶真心癲今場

中遊都唔會踢得咁冇風格

真心一問，大麻b有無邊場踢得好
好似睇親佢都係咁廢

唔好成日講星先
踢返個form黎睇睇先

右路掂過幾次，但做唔到機會
唔需要盲反

都唔知睇左d乜
真係想輸撚埋佢
唔想比條老野側側膊以為隊波好撚勁

佢一出道時幾勁，唔知搞咩越踢越廢

踢4後衛會死?
holding 對面都知佢心慌慌 追住迫
張伯斯尾段又心慌慌 等死

點解仲會有 iwobi 條垃圾

轉打返451屌你老野
laca
牙叔 ramsey 力架
牛 xhaka

咁樣已經好好撚多

睇撚緊
要係咁屌 大力咁屌 先會贏波

場場都有啲嘢笑下咁囉

比鳥 同 黑b兩個都唔知做乜鳩

之前有拍擋???

同牛奶夾真係睇住一個上一個落, d 近傳one two 都有默契過某球王

球壇公廁雞 任人魚肉

唔得喇
中場中冇佢護波同推波
冇人連接中後場同前面
我覺得 ramsey 換 iwobi 或者 黑B

阿狗好多死忠

比比鳥一季比一季退步 重係唔買個人頂佢個位

我都覺
前面3個創造力/搵食能力唔夠跟本打唔到
B24又剩係識回傳唔突破

拿卡又無波入

同阿狗理念一樣
控球唔識迫後防水
阿狗連呢D都失分可以執左佢

咁都係會西 寧願我禾打右

差咁個ramsey姐

成場只係睇牛奶

咪撚再踢3中堅陣

有冇手足覺得laca會換 感覺上 傷傷地

速度都冇埋

直接推藍斯上前面好過

而家隊波毫無創造力

Sanchez update: Told this morning United have improved their offer. Initially offered player swap, but have now offered significant cash + player. Number of players on table, not just Mkh. Arsenal prefer to do business with City but are ‘seriously considering’ #afc #mufc #mcfc

70分鐘 換藍絲 推黑碧打中

見到 周浩鼎對前鋒個驚青樣

出佢做mud 鳩呀

今日好有阿狗以前啲風格喎
possession + 不射
多 one two
對面次次反擊都就入波
比起山狗喺度果陣已經有番自己風格
當然勁唔勁係另一回事

成十萬鎊週薪，仲有幾年約，老嘢點都會出

唔止mk一個

3後車狗用都食屎
佢地太靠夏神

由左禁區一直比人迫到推到出右場邊

幾多個先
一定好多西人啦

對面咁踢法慳水慳力
睇阿狗左右兩邊同xhaka幾時一攰就係咁先

仲有幾件垃圾送比阿狗

其實佢除左冇腦之外又唔係話好差
起碼護/控到下波
黑B波都唔識護 推波出界

mk, smalling, shaw

馬達

Fast trade

Chris smalling

無燒山

幫人清埋垃圾tim

主要都係呢 3 個

殺卡同奶好波喎，屌黎做咩

前面成日得3個 又冇ramsey呢d

mk+mata

343真心戇鳩
太子有態要健康呀

人地個時kante matic
個中場都幫到下防守

yes 連手都掂埋

快
shaw後備
smalling 自爆型

進攻無form,去到前場鳩傳

所以幾場0:0

iwobi clear penalty
VAR 嘅話 100% pen

終於明白點解2&b 叫黑美斯

要馬達做乜撚野 回緊塘 又係跑唔郁果種 衰撚過mk

前排試過收起佢
不過隊內無競爭對手

1st time in Bournemouth’s last 10 PL games that the score has been 0-0 at half-time. Arsenal have scored 27 of their 40 PL goals this season in the 2nd half

抬哂摶頭
好彩冇伸前唔覺眼

阿叔好容易俾人一 cup 就過

3後你兩個wb唔出波打條撚

David De Gea <> Alex Iwobi

大眼月尾走啦

xhaka 上半場彈俾iwobi 空哂都起碼2球以上

條大麻比上哂腦. 空哂無人守仲係度妹下妹下

寧願叔打下右

完全冇諗過浩頂同栢芝咁快就同時出現係英超賽程

仲要加埋比比鳥同maitland niles
成條幼稚防線

如果真係買evans同地雷斯都接收到

我卡踢到波王咁都係原罪

冇左燒killer pass 又冇埋門一腳

今場好似D 中型班賽事

比比鳥廢撚到西

攻擊套路係Keep到
但以前M4 K6全盛時期條防線唔會咁7
依家一撕就破
控球都無埋

係

koxxxxxx 打左 阿叔打右啦屌

值唔值呀 咁多人換過黎 做間碟呀

屌你正啊

起碼有視野
黑B 2禾B 禾子 冇腦跑狗唔夠多?

踢緊乜撚 完全唔想睇

依家傷8件 乜撚都要啦

出ramsey 433啦

唔關陣容事啦
成班都好平庸
我都分唔到黑B , iwobi,bellerin, holding 同個新仔 niles d 波有咩分別
攞第一腳又唔靚 Vision 又差
好廢

尤其bellerin
真係忍左佢好耐 真係好平庸 名大於實

433 嘅話冇翼又係冇 width

唔識出波
真係搵5個中堅踢好過

MK 馬達 靴里拉

咁叫keep到⋯⋯進攻完全冇威脅

正式進藍牛年代

反而我想佢收黑b出Nelson
不過一切都係我想
老野唉

上季軌就係兩個wb出到波，沙皮入到波先拎到冠

malcom pavon <-> 黑b iwobi

fit哂.

呀叔都仲好D

呢3個勁野喎..

係哂中間鳩衝鳩斬

摩佬送哂 似救雲加多d

攻力起碼強幾倍先

呢場好似之前對屈福特咁

Keep到不射

咁ok呀咁獌就完全冇創造力

好多人都想睇多d nelson

似放埋ozil過去

用達仔+夏殺冇態=冇攻力

有視野有撚用咩 而家係成隊無人走同無人突破呀
而家呢班人出托7好過禾比

陳豪踢晒條右路我哋

頭先好似有人話黑b 十幾場無入波

iwobi 都係

兩邊無腦合體

人地有連加特就夠

馬達頂卡叔 都唔錯

比比烏一直都咁廢 其實根本無勁過

其實佢歐霸都唔算太勁
係有新鮮感only

Nelson企都企唔穩
踢條撚

但出NELSON可能連黑B果幾下射波都冇埋

買埋燒啦點會無

本身都冇

M4 K6全盛時期咪就係 6:0 6:1 6:3
阿狗後防根本冇勁過
反而最大分別係中場弱咗好多

正確

不了，係大麻b

真

而家咪同阿狗一撚樣

個個見係成三章野又打過攻中既就擺落去cm

骨氣哥睇野係唔同d

咁你咪話創造唔到機會囉，講乜9波都冇掂過幾次姐

死老野唔肯出nelson踢英超
後備都無

我諗黑碧都唔想
明明入波都會變助攻

藍斯通常黎d時間救世

上場對森林你訓左冇睇?

not just mkh
摩佬仲有邊個會唔要
屎波寧 mata mk 三件?
一換三再補錢 真係睇緊nba

出藍斯好過2禾B啦

所以對賽成日和
大家攻力都好有限

馬達隻殘廢右腳打cm一年想自爆幾多次

自從藍斯傷左
阿狗英超６場２勝３和１敗

右翼衛真係進攻敗筆
又唔落底，cut in又淨係回後

翼衛側擊咁廢點打343呀

今年和左3場

反藍又輸

藍斯真係好重要

屌呢班波真係無用
除左2-3個球員外 有大球會料之外
其餘正選大部分 係技止於此 表現出正常水平

一無藍斯成隊無人上去

意思係多個一個球員比你揀

呢場個陣....雲加當杯賽128強咁打？

點都好過大痲比囉

4411, laca, 黑b, 中場殺, 牛奶

而家佢上去都冇人比到佢
最後又會比人屌佢成日上前

反藍=垃圾

講緊後插

踢番4後啦

吹奏藍斯了

下 唔係比哂咩
摩佬唔識尊重老人家

呢個都係，節奏叫快咗

牛奶今場踢到成個卡叔咁

100%既事

岩

咪撚神化ramsey 啦

xhaka +奶 一定勁過ramsey 中場先

要搞就搞iwobi <-> ramsey

等睇雲加死都要連加特換搞到DEAL唔成

變兩個拉邊

前面3個都唔走位
拿卡入幾下攝見冇人比都唔走了
2禾B係邊路唔知想點 拎完波又傳返中間
黑B就失波就去搶

比pogba martial
deal

禾仔髮型

係，藍斯咪撚再打中中

但山狗會有神來之筆

雙契+xhaka

睇返個陣 有幾多個有馬達級數
雲加傳過連卡域克 G.Barry都想簽返黎用

Cool波好屈

要馬斯牙啦

其實如果係trade 嘅話淨係想要martial
不過daddy一定唔肯

真係一蟹不如一蟹
做阿狗真係悲微

BAN左了

吊到你明

要 pobga 啦
最多我哋 + 1M

冇山D波係爽左

唔關事

邊個無上場就會俾人吹奏

martial買返黎6千萬 補錢同你換山狗
真係賺人成億咩

甘寶

黑BIG真係廢到

Jack Wilshere has had 52 touches, 43 passes, 23 passes in the opposition half and has a passing accuracy of 83.7% so far!

黑b換ok?

笑撚死
葡超都踢唔掂

Ramsey 得13-14 好波

咪話啲清邊個無上場就吹邊個

比比鳥

比比out

比比鳥傳咩?

幾時吹奏埋贊囝

屌你老味比比鳥點撐得你落

比比烏死去後備

b24 d 出波

嘩比狗呢球真係英乙都好過佢

B24我屌你老母個閪牙

比比鳥望都唔望就交左比對面

黑碧,山狗,禾仔
換
普巴,馬迪爾,拜利

唔撚識出波既翼衛

B24真係痴9線

閪波

睇到比比鳥真係笑撚左

去做你嘅model喇屌

拜利其實都真係麻麻
自爆機率都高

行緊天橋咁

黑b=係阿狗入獌狗波
如果返獌狗=og

咁要迪基亞算了

嘩 大麻比

Ddg啦

黑b, iwobi, sanchez 三個換 pogba de gea martial

xhaka拍奶好過拍藍

又有 handball claim

黑b咁撚慢就咪推啦

場波西到

牛奶咁辛苦帶生個波一野比黑b哂左

悶到訓著

黑b玩完了其實
爆都爆唔起宜家

無人迫你睇

黑BIG傷到連速度都冇埋 重有咩撚野用?

holding 呢下冇事
唔係 pen

運氣助攻

又free shot

換mk過黎啦屌

唔識攻

沙卡

BELLERIN GOAL

兩邊翼廢撚到

iwobi+bellerin

下 比狗

做乜鳩屌完比比鳥會入波

比比鳥百屌成功

比狗
反比反大麻輸左

反比 又大敗

略解利對曼唔放響9:00踢，阿呢場真係好悶

比比鳥入波

垃圾組合

大巴大巴咁打落去

助攻 係咪有人要送game?

我b靚到

係囉

-6

又屌到入波

咁都入
-6

反比狗豬晒

睇見iwobi 係上面膠完

再到黑b 係下面派膠

真係想死

b24

次次都係 邊個打得差就會係個條撚樣入波

運氣足球

?

竟然係佢

屌咗成場， 佢地儲氣做到嘢

百....

大麻B竟然識放直線

入咗
一次過收咗反禾同反比皮

大麻b助攻

入波牙清

呢球要讚iwobi，比到靚波

BEBE

咁都入

wow assist

大麻比靚波

義和b個直線

居然係B24

比爾連

反比就入
Iwobi assist

屌

頭先有人話比比鳥速度都無

阿仙奴啲右閘係咁撚樣
沙格拿又係咁撚樣 一係省中人瑋個斬到6樓咁高

GOAL

嘩屌你老味

IWOBI好波

繼續屌唔好停

垃圾比比組合

iwobi靚傳

新核2&B

反邊個都輸
以後唔反了

仆街啦
廢柴雙人組炮製入波
唔洗買人了

繼續反！

次次反邊個 邊個就入波助攻乜都睇

兩個百屌既建功

入都入得7過人喎..

堅持屌佢!

又百屌

萬試萬寧

廢柴雙人組

邊個叫我

做到野喎

岩岩收到風 會撚2&B 上左電

一次過百屌禾比

邊個反義和b反比比鳥？

又比條粉腸助到攻

No ozil no problem

大麻b +bb鳥 新組合

水貨真係唔掂

兩個俾人追屌合作入波

我，點？

大麻b

百屌成材

我

繼續 binc us please
lacazette welbeck 兩條垃圾
xhaka 學界級
wilshere 死去
後防全部英甲料
cech 間諜

支持清

半場roll左條草

2&b > ozil

反埋賀丁

出撚盡力 盲反咁屌
唔屌唔撚樣
輸波會怪責球迷

2&b根本top

新宿叫緊雞無睇，班撚樣踢成點

反撚到大麻比退休

浩頂就無事無刻都反緊

下個應該都黑b
黑b快撚啲死

2&b又靚傳

比狗又比垃圾波

比狗一啖糖就一舊屎

Iwobi > ozil

拿卡
次次跑完100米 無波 黑撚哂面

bellerin 突然間好撚快

又唔洗買人 最已陣

又靚傳

差唔多要輸12碼了

下個山狗

b24比人屌到入波

人地本身黑

拿卡 跑撚到死 波皮都掂唔到

拿卡又灰

拿卡心諗 比狗咁都唔比我

ching阿po清泉

第六張黃牌

呢條防線雖然多甩漏

不過係時候要出多d

牛奶啲過人

拿卡bb 傳黎撞射下都好 跑撚死人

講事實

wilshere

咪搞臭球員個朵啦

應該好快比人反cup

阿叔標失

牛奶護波好勁，同卡叔有得揮

係時候豬了

但你好撚廢

我屌你2&b依球反擊重帶返去左邊
真係識唔識踢波

奶到左卡蘇七成級數

奶fit到漏油

盲反

一早話jack接卡so
個個j個前鋒踢中中

以前迪亞比 護波都好撚勁

對面起肘喎

拿卡加油呀

英格蘭Isco = wilshere

黑b一嘢撞左去人地度

真係乜7都有反

球證傻9

收廢b出利基亞啦屌

雞黎

仲好有d活力

今日球證幫到出哂面啦
如果甸恩吹而家仲輸緊

批肘俾牌啦

冇牌

2:1

高普

呢樣都真
不過呢下肘都好明顯
黑又唔黑全套

牛奶又真阿又好波

下年去鏝

未續約喎 夏天到期
好波唔續約 吹奏都無用

條後防一個打晒

去都去車

濕鳩猁榮基

出禾子未

比子射唔入一定比拿卡hi爆
拿卡企果個位射clear-cut

牛奶真係堅fit

好彩鏝而家條中場勁
如果唔係嘅話可能會出手

一無山狗 解放全隊

好快傷

又出佢 就賣唔出喇

今季唔止呢球 好多球有位傳都要格硬射

終於解決到中場冇人護到波既問題了

比比鳥半場食左春藥

我轟出手接法比班

最已陣

哥9話牛奶咁既質素大把貨
係驚車仔搞事

講真去到個半單刀位射都ok既

搞到拿卡要落到後半場幫你 比比鳥檢討下啦

踩人 牌呢

老野之前仲諗住賣奶
真係痴撚左線

上上年 bid 過 30M 啦

等佢有好表現 賣高d價嘛

奶席席bur極都出埋

牛奶空中跳舞

干地迷雲
唔會搞阿狗
第二隊難講

奧燒都做唔到呢d護波

解放左啦

上上年哥狗好似未去鏝？

老野好撚錫佢啦 10號都比埋佢
未續約講乜都假 隨時賣走埋

好勁啦喎

Ok但龍門封大半位
Lacazette better angle, open shot

以為然左了

見佢細細粒咁身位又幾好

好勁

比好d啦屌你老母

場波的確順左好多ge

防守都有埋

拿子無波踢 仲有7分鐘又比老野換走
好撚灰

細梅後場包哂啲波

隊波多幾個英撚真係無咁易俾人黑嘅
英格蘭啲球證都係racist

買埋malcom 相信鏝疤都唔係對手

踢波由細到大都係教身位行先

未轉acc?

牛奶真係幾好，希望佢唔好再傷

成場9跑
波又無的掂

爭左邊

黑碧唔慣

牛奶護波能力一定好過奧燒，但傳波同一定係奧燒好過

睇得出睇得出

以為大炒
都係得jack算sharp

張伯斯

on9 阿叔俾人話過就過

走位, vision, passing 呢啲 ozil 係 top class

係⋯⋯

攻力不足係事實

高超,專心講波啦

又開始比人反cup既節奏

山狗DONE DEAL?

skysport confirm獌簽左山狗

咁都比人出到

現今top 3啦

去獌了 踢得好既阿狗都係去獌

山狗去曼聯

速都係ozil快

ibe 都幾撚到 holding

應該真了去獌

Now話雲加證實山去獌

其實個陣真無係唔撚差
老野果套戰術踢到個個柒哂

好囉好囉 球會都奶袋底

holding又係慢到比人撚狗⋯⋯

幾時官宣

攻勢係有但造唔到大威脅

護波都top class窩

BREAKING: Alexis Sánchez has now agreed personal terms with Manchester United. (Source: Di Marzio)

聽日中午

UNITED CONFIDENT ON SANCHEZ

Following Arsene Wenger's admission that we could see an end to the Alexis Sanchez saga soon, Manchester United are confident of signing Alexis Sanchez from Arsenal, according to Sky sources.

Sky Sports News understands United are interested in beating local rivals Manchester City to the signing of Sanchez this month, and it emerged on Friday that City are not prepared to pay Arsenal's £35m valuation.

United are reportedly set to offer Henrikh Mkhitaryan as part of a swap deal to lure Sanchez away from the Emirates.

哈

邊有

唔知有冇加埋mk

養和b

屌 球會奶袋底 骨氣球迷點算啊

好嘈呀個球場on99

Holding係咁被撚

B9 走埋位

mk + 35m真係⋯⋯
唉

cup乜呀
右腳就射啦屌你老母

35m cash

雲加又賣野比費sir

又走去獌

冇人理你呀on9仔

link？

now讀完報紙未

WENGER IS A 49000

ewob = 垃圾

最撚衰都係鏝

laca 9 場唔入喇..

35m + mk又唔差喎

唔理咪唔理

屌！黑b慢左咁撚多既

呢條友報阿狗interested in aubameyang

樂視兩條友係咪喺度追live post

Mk黎我地到

laca太大力

xhaka身位呢下幾好

xhaka + 奶

夏卡今日準左好多

少左好多魯莽攔截

黑碧好慢...

平時拿卡做呢種ONE TWO都係做支點果個

今次2&B做支點 諗住又係咁走位點知條黑鬼接到波就擰咩面

No player has scored more @premierleague goals than @HectorBellerin in 2018 😅

#AFCBvAFC

1-1

高超一個講姐,其他人迫住講幾句,隨時炒車

1:1 廢到

屌！

其實雲加先係獌狗 屌你老母

1:1

callum wilson 1:1

check

得罪講句
一個攻中
點解要成日俾自己落入要護波既情況？

牛奶踢到依家水準我係好驚喜
佢依家極其量係廖化

屌你老味四條友追兩個 乜防守黎

Di Marzio今個轉會窗咁活躍

4個追1個費沙

我屌你老味

屌你老母

劇本⋯

一個one two

呢球間諜邊駛出

cech 今年真係唔撚掂.

唔好再盲撐.

唉

間諜

又黎

mk 最少值10m

又劇情波1:1 屌

場波好順

唔出都任射

【中遊阿】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDII

屌你老母 雲加產

Rulli

見到4個諗住追1件真係笑4

渣到 兩個夾一個都捉唔到

35m加mk 抵啦 好過賤價賣俾鏝

呢球真係唔駛出

又失分 屌雲加老母